如果示威者用汽油彈同丫叉之前大叫Yes Sir等警察術語, 係咪代表有警察滲入同挑潑

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

如果做埋白衫叫散仔瞄準個動作都好難解釋

搭膊頭 指方向 FIRE

上次旺角已經有

尖沙咀先岩

仲要比人影埋